[
    {
        "randomId": 514
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    }
]